手足做乜入poly!?

小心啲啦！好伏吖！
留意cctv!!
各位小心

邊度睇到

???

A出口好多green object

收到風有手足叫入poly
未知準確性，但想大家小心
Poly不宜久留！

紅底架屌

有冇直播

未有，救命，手足你地做乜咁傻

推

有冇手足幫手係tg 講下，好危吖

秘道出紅碪

可能有手足讀poly 好熟地形

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數